有冇人經過元朗單嘢想加入勇武派

有冇人同我一樣 原本和理非
但係睇完班鄉黑打人之後
真係好撚嬲 想打撚死鄉黑牛屎佬
快D約時間去元朗打柒班撚樣
利申：想做勇武前線

目標：四村牛屎佬 和勝和元勝堂 等等

光復元朗 圍剿鄉黑
光復香港 時代革命

香港人加油

推

推
班友真係要教訓一下

屌爆佢哋

各位和理非要開始做實事